（英國撚）求救：香港車牌換英國車牌

小弟係倫敦讀書，黎緊7月會返香港考車牌

想問有冇巴打絲打試過考左香港車牌跟住攞返英國直接換個英國車牌

唔該曬

FYI：考棍波（小型貨車）